[次世代對決]內木志 vs 太田夢莉

正評- 內木志

負評- 太田夢莉

兩個都唔啱-負評我呢個post

太田夢莉

內木志

夢莉

推下先

大家都長髮個陣coco
大家都短髮個陣夢莉

正皮左 唔好咁衰啦

負評
內木志無人推嫁啦
推佢果個都轉推夢莉

俾我諗諗先

橙

Agger
In 內木志 we trust

我就正評既

典揀好？

負皮左

你都冇推左邊 洗乜諗

乒乓波黎講

COCO冇得輸

完勝啦
夢莉掟拍

搵008先比啦

教育巴比咗正皮定負皮？
利申：正皮

比波？
咁好多人訓係度都贏

幫008畫線咪有要幾深有幾深

仲諗緊

係新歡面前不忘舊愛
利申負皮

咪又係諗住拖下拖下當無左件事唔洗投

太田夢莉又豬一場

呢場我投夢莉